元朗走失狗狗重酬$30000!!!!!!!!!!!

一齊做獵人幫手搵狗

推

獎金獵人

承接任務

出動搵狗狗

4個聯絡電話，個主人應該好錫隻狗狗，搵到嘅話唔收佢錢又點話

痴線仲未搵返cici 主人搵左佢就黎兩個月定唔止
上哂東張 真係好錫cici

認真,真係去搵下,佢已經唔見左好耐
但主人仲搵緊唔放棄

Push

Pish

3萬蚊
真係要揾揾
揾到就fat fat啦

經過真係可以順便留意下好耐了

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！

狗狗

放心我一定幫你搵番主人

去搵狗先

真係搵咗好耐啦 寵物節嗰啲主人都有去搵人幫手

收到風係納dee到

monhunt捕獲任務

今日好多狗邊隻先有獎金

講真。實係比牛屎佬炆左黎食

有邊個養狗唔錫狗
除左張建宗

接個靚任先